似係想拉哂「核心示威者」

佢地諗住咁樣就搞得掂

我地都冇大台

佢拉尻哂百幾萬人

佢地有出過黎咩

仲有戴妖。

Mon post 狗正傻仔, 拉完呢D人 會更加多人出黎

佢地唔識無大台既意思

9拉

呢個就拉左都冇人傷心，gp ahead

唔係唔識，只係唔信啫

300萬個核心示威者

6月到依家都無領袖人物

笑撚死

幾時拉鳩埋何式凝條八婆

可能只為交數比中共，just that simple

下個係咪拉連仔

藍絲一直都話係美國CIA操縱示威者
拉佢地做咩
快啲派隊黑警包咗架國泰飛機去美國拉人啦

唔好用 ｢拉｣ 試下用 ｢綁架 ｣
綁架犯

鄺神佢地敢唔敢拉

呢班所謂核心有邊個真係核心

1001前死線,正苦好怕學生罷課

如果拉埋何式凝就好喇

咁都要綁架返幾件交數㗎

係拉就拉啲左膠解散軍

馬上暴動

Push

分分鐘企係你隔離都唔覺

點樣核心法

好彩我地個大台何君堯冇事

全部都係外國關注嘅人
大家肯開twitter未

之前睇新聞有提過佢地目標係拉哂啲核心示威者，覺得咁就會停到

連街坊都係示威者嘅時侯
你再白色恐怖都無用㗎啦
推班魔警同公安出黎祭旗咪算囉
七警果陣咪又係咁

佢哋誤會cctvb係大台

其實核心示威者 一直都出現
咪林鄭同佢既班子囉

冷血啲咁講，都係好事嚟
政府仲未知自己錯判形勢，鳩拉得越多就越多人出嚟
到時堡主，G瘋，鳩庭放返出嚟又周身傷政府真係閪冧得

大J會唔會俾人拉

未拉泛民

佢地黑警覺得係就係 佢地都無腦既

幾時見過前線有呢班「核心示威者」

所以佢地一路都係不停錯判，抗爭先可以延續到今日

班友無早走已經算好

拉哂d國際最矚目既政治明星搏攬炒

笑左 有次真係驀然回首見到佢地

jm9?

人人是大台

佢幫你起緊

呢頭起完嗰頭拉番晒。

自編自導自演，佢玩晒。

周庭 "核心示威者"?

每次遊行前都要激一激香港人行出黎

港共：一定有幕後金主！一定有CIA訓練你地用telegram

佢地拉呢班友除左D搞手有幾何出現過
應該係想用勾結外國勢力拉呢D,隨時要當叛國SEND晒上北京

黑警無腦架

有機會係引人救同聲援
一網打盡

林奠係咁上下思路

黃之峰有以議員助理出份出現過

唯唯要小心啲

玩吓twitter就核心示威者，咁平野鈴子應該係示威指揮官

如果捉左何君堯大律師，場運動一定瓦解，因為大家都係仇恨721事件 popo快d捉佢啦，

一定要堅持無大台，咁先對抗到極權

點解對面可以咁撚弱智，點解香港人要比班弱智賤畜管治

g phone 放監個日，講多兩句發覺唔對路已經縮返落老母閪到啦

其實拉曬泛民班友其實都唔係壞事，反正佢地有名氣啲犬一定唔夠膽對佢地做啲咩，但佢地俾人拉曬之後都仲咁多人出黎就可以完全收曬大台論班撚樣皮

呢d叫核心？

你拉哂幾百萬人
就真係拉哂核心示威者啦
真係on99

黑警點都要做D野,唔係就會俾上面班大佬屌鳩佢地無撚用.

冇大台啦 GG啦

有，有陣時遊行行行下就見到佢地
佢地唔會帶領叫口號乜乜77
只係好似和理非普通遊行咁

612之後有個政府高官集思會，佢地問咩野係telegram

佢地冇個係前線

陳浩天有見過
成team好似得3個人行 仲要係和理非

弱智 邊撚度有大台

Gphone有呀,第一次去狗總個時

1. 希望拉晒 -瓦解前線
2. 振警隊士氣
3. 對支持者同埋所謂溝通平台有心人有交代
4. 為未來泛民 本土派 割蓆舖路
5. 震懾作用

今次終於明咩叫核心既外圍

下一步就拉哂啲外國人

你咁樣做係唔會令我地驚架
有種整個全港教育營俾700萬人去

正苦廢老思維不意外

證明佢地嘅思想好落後, 完全離地唔肯面對真實情況

每次都係民陣搞遊行之前嗰日嘅

乜野核心大家一致 無大台

邊個叫魚子醬成罐上邊個就係鬼

班狗而家鳩拉
係想出黎遊行既人數打個折者
核心示威者 連波皮都沾唔上

講左好多次無大台，狗係都唔信

佢都係好醒，知道個形式唔同左，無夾硬帶頭

但係我地都唔知到底邊個係所謂「核心示威者」

到而家都仲未醒, 大台係香港人呀ON9

拉幾個過氣學運領袖做乜春

佢地無法唔去相信呢一套，因為佢地無面對過無領袖運動，同埋指控你有一個大台，總好過承認群眾打從心裡唔認同自己

我哋大台係cctvb
一台獨大夠唔夠大？

核心內圍即係核心外圍
核心外圍即係核內外圍

kilogram 啲fd

無錯，佢地永遠都唔敢相信有超過一半香港人係反政府

全民勇武ready

就係出返嚟第一次參與就犯錯，叫人投票決定去留

結果宜家好可能因為呢單嘢畀人告

[我地就贏]千祈唔好放GPHONE

出又比你話大台
唔出又比你屌
低調出又唔得

笑乜撚 冇cia邊有咁多人識用

大家唔好咁 連自己友都 fake
成日話自己無大台
呃到自己人又點？
我覺得真係要勇敢承認

大台係林鄭 成個組織叫做中聯辦
次次都係佢地吹雞先最多人出
千析唔好拉佢地呀

狗狗用心良苦

出面啲大媽好興奮

佢地自己都盲左

無計
上位果班連地鐵都唔識搭

大台咪政府囉
係咪真係蠢到咁?

推

順便拉埋去美國嗰四個犯民得唔得?

其實以而家個勢去到最後就係咁，因為點都會俾人秋後算帳，點解唔做盡啲？和理非都遲早變勇武

係 元朗反黑遊行見Gphone帶頭盔行過

第一 唔好幫警犬做野第二煲主唔係和理非

push

Tui

咪係
隨時畀你地話係大台

呢啲要重點清算！

辛苦gphone
扮住大家大台先
等藍絲鬆懈

幾時拉晒二百幾、三百萬人

（借轉）

黑警點解要死全家? 點解禍必及妻兒?

社運聖經《獨裁者的進化》曾提及當年塞爾維亞人的抗爭如何對付濫權的警渣，非常有啟發性：
「通常軍隊與警察是最不容易感化的。再一度，民主運動並不需要軍警的支持，只需要他們的猶豫不決。而且，如同塞爾維亞人所解釋的，即使最殘暴的警察都可以被中和掉。

在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。

於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』

這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

—威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁

推呀
快拉

傻屌。其實無咩邊次見過咩核心人物

核心嘅外圍係核心嘅內圍

政府/警察要交差，咪拉曬啲出名嘅人

拉曬啲人都仲有人掟汽油彈打警察就好笑，都唔知點同上面交代

On99

揾哂個一萬勇武就得

呢班老而不弱智賤畜平日既決策應該都慢其他國家地區好多拍，真心阻撚住香港發展。

唔好拉佢 無左miss ho 我咩都唔識做

班人真係唔識架
一直用以往方法做事
你見佢地想block lihkg同telegram 就知啦

唔係屌，只係疑惑佢哋做過啲咩要俾狗拉啫

屌

天哥都charge暴動 咩料
天哥有上過前綫咩

一起身見到新聞，心諗…唉，又搵主謀金主外國勢力做埋d無謂野。

都幾撚好笑 班狗思維係真係脫晒節

拉啦拉啦聽日無人出街架喇
好叻呀

一雞死一雞鳴

幾時拉飛天南

一日仲有燒生同戴耀廷兩座大山,運動都係推不倒既

唔係唔信，係接受唔到

黑警就係見到人見唔到既野

我屋企兩件廢老真係仲以為美國係幕後指揮同埋而家呢場運動係泛民做搞手

佢都本身就有緩衝作用
依家冇埋lu

班狗真係低能 一早就冇左大台好耐啦

其實都唔多覺佢地有出嚟

講真黑警而家都唔理告唔告得入架喇，係拉左先想震懾你地

果d 傻鳩
仲唔撚明 點解咁多 抗爭者
因為柒婆丫 唔回應 五大訴求

唔解決問題根源
呢場戰鬥 係唔會完

佢真係唔識架喎

唔好呀，仲要燒生明燈

係林鄭叫我出黎示威遊行囉？

邊有出過嚟 死政棍

ANY肥...我個律師L朋友話非法集結多數罰錢+案底
不過大家都唔可以掉以輕心...好好保護自己身份

幾時肯拉陳雲? 佢成日煽惑他人舉美國國旗乜乜乜.

呢啲係針嚟點會拉

唔係拉人
而係

強姦性罪犯綁架香港女從政者

未必想拉大台，但可能想主打同外國有接觸既公眾人物

快撚啲捉哂啲大台佢

咁佢地係核心嘅外圍定係外圍嘅核心？？

煽動示威嘅核心黑手就係林鄭月娥！

藍絲話
呢班政棍坐冷氣房點年輕人出去死
佢地一直當年輕人無腦

其實最撚蠢就係佢地

兩個都見過好幾次, 好低調
不過周庭真人真係好正

依家玩綁架呃保釋金 有牌綁架犯真可怕

個時太高調

都話支共同林鄭弱智架啦, 之前仲講到佢地幾撚多陰謀同plan
諗住咁樣就可以令港人屈服, 然後個個大叫中國萬歲屌你真係智障架

上環個日見到周庭bb
真人好細細粒好靚女

黑警要做幾多7野

核心示威者過百萬

我真係好撚驚啊.jpg

佢地有冇食過蛋

黑警又想谷下啲外國勢力
文宣

到今時今日政府仲未明大部份民意同你對立就係話你知
你地好垃圾

尋晚睇直播深水埗見到popo捉人又升lv, 離遠落警車入內街包抄守株待兔，今朝一起身又見到gphone, 周庭俾人拉。

好奇一問法律人，如果好似當年佔中的理想，超多人靜坐，都會係非法集會，如果有幾十萬至一百萬人靜坐，不衝擊係咪會非法集結拉晒？一晚popo有冇警力同地方安置幾十萬人？

如果最後拉左一百萬人，法庭要幾耐先處理到案件？大約幾時先會上庭同坐監？學術討論非膠poat

咁拉人咪更加無泛民出黎
更無大台
佢地都傻既
強行封鎖48小時

而家不停亂拉人,總之係之前或而家既活動發起人都搞

咁做有咩著數？

左膠係港共自己友 點會拉

無左代言人 準備硬清場

班友真係低恣, 仲GPHONE, 陳浩天..明明呢兩條友俾人屌到飛起

831遮打見

斷外國資金 林奠好叻豬

冇大台 拉依啲人有閪用

大台就是林奠

真係告621，但個日周庭有出黎咩

林鄭先係大台

你咪拉囉，有冇大台都冇關係，831照出，1001照出。因為呢個係民意所歸嘅行動

佢捉左gphone國際咪仲大反應
Gphone係美國好出名

乜都試，反映無棋
話晒話拉左燒未

正常程序審等撚到2047
我覺得會送中集中營

幾時拉埋何式凝

屈大台呀 唔好諗到佢地真係咁蠢得唔得

班狗如果發癲打gphone

稻草人呢招，老共成日用

林鄭咪大台囉傻鳩

話緊你呀mon post狗

Gphone, 周庭bb, 堡主
辛苦你地幫我地頂住先

佢地想玩槍打出頭鳥
又揾人打岑子杰 金金 鐘健平

其實戴生本身個陣就係想逼警察拉1、2萬人咁，咁個司法系統已經崩潰 所以佢地係無能力拉幾十萬至一百萬人，變左佢地一定係揀人黎拉

有2百萬個核心示威者
幾時拉晒佢地

以黃之峰為例
佢都係上次撐警集會隔玻璃食花生
同做吓嘉賓喺集會講幾句咁
又關佢乜事？

其實真係鳩拉
咪睇吓冇咗呀”領袖”831會唔會冇人

應該全宇宙都未有政府面對過
柒婆拎埋宇宙第一

柒婆思路：搵狗扑柒你已經夠玩，洗撚拉

好撚on9

我忽然醒起黎明既金句，核心既外圍同核心既內圍，核心裏面有好多層核心⋯⋯

拉自己坐監就可以瓦解成個革命

個金主仲未課四千蚊比我

你同佢哋講
“咦領袖畀人拉咗，
咁今次831咪冇哂人出嚟囉”

之後叫佢睇電視啦

傻的嗎

好驚驚呀, 我會唔會驚到係香港島行行下嚇到停左係到?

但佢唔知原來呢場運動每一個人就係一粒核

拉左大台 點算好 我真係好撚驚

核心係200萬人喎

如果多人佢拉完都唔走咁佢地都係要繼續拉架?

e 刻遲左了，佢死左都無撚用

[唔打就唔會輸，打就一定要贏]
簡單咁講就係，一係唔同黑警勇武，咁就唔會被人足，但如果決定要勇武嘅話，大家嘅心態就要勇武到底，擂台上只有輸贏，沒有其他，唔好再諗住攞道德光環，你唔重重還擊，對方下一秒就會置你於死地！正所謂:拳怕少壯，黑警與藍絲點做，我地就應該以其人之道還治其人之身！

呢個真
但班狗好似唔知其實呢個先最大影響力
仲停留響佢就係識拍淘寶開自箱片果個年代

其實連國際都唔知可以搵邊個代表人物做訪問,所以都係搵返傘運人士,攪到中央什至政府都以為佢地就係大台

但去圍狗總都一樣奶野
仲要開咪
但組織關佢l事咩素人自發

周庭更加無叫人去狗總

製造白色恐怖

但佢講完比人拉左wor
佢唔叫人去狗總最多係參與
依家又做唔到大台又比人當大台拉

邊個話佢地係核心

任何人

佢叫人去
真係on9
但關周庭咩事 佢邊有叫人去

斬腳趾避沙蟲

做乜唔拉美國領事？大大個外國勢力喎

拉哂全香港D外國人
全部外國勢力

即時國際新聞，黃之鋒被捕。

#貼到一個點

英國《BBC》：

英國《The Guardian》：

英國《Financial Times》：

英國《Mirror》：

美國《The Washington Post》：

美國《Blommberg》：

美國《Reuters》：

羅37要小心d, 靠哂佢同國會聯絡

拉得幾多個，唔同拉埋d 學生咩

我會話佢地好合作 冇出嚟扮大台 保持低調

交數啫
要畀支那睇做過嘢梗係拉出名嘅人
支那係面子國，除咗面子，咩都唔care
有冇用唔care，只care做樣嘢出嚟打飛機

準備即時還柙？

核心示威者以我所知得返200萬人左右...好快拉晒

佢去左美國喇...唉希望佢無事

個個都係核心

拉晒一萬個，就自動生成兩萬個

驚佢一番黎就比狗砌生豬肉
不過佢今年都唔番黎架啦讀書
係美國幫手同senate個邊做聯絡啦

佢地一早知無大台但都要拉人比上面睇
證明自己有做野

拉咗啦重想

佔領臭格，正式啟動

收皮啦黑警

佔領新屋嶺。。。

唔洗解讀咁深 大陸呢幾日派左人落黎 其實係擺明做比上面睇 證明自己做左野

政府已經黔驢技窮，拖拉打 見步行步

係就係冇大台 但核心抗爭者同樣唔算多

黑警好多都無腦
講緊你啊mon post狗
只識用私刑
只識女女女
物你地有腦咩？
有腦就唔洗做毅進仔啦

而家好明顯係硬要屈個大台出黎
運動一開始又話好有組織性又話外國勢力又話煽動乜乜77
三個月，乜春領袖都揾唔到
就硬要入個人，gphone揸過咪就當係

佢地而家都好頭痕，諗住亂拉人會嚇到d人唔敢再出黎，點知仲keep 住出黎，就黎拉左成千人，仲keep counting ，拘留所大極有限，冇可能無限容量，遲早都爆，但又唔可以放左被捕既人，驚佢地著草，同埋搜索證據都要時間，分分鐘鎖一年半載，但冇證據又keep住lock 人好唔人道，所以想拿拿聲解決，就諗住擒賊先擒王，但偏偏冇大台，所以捉晒疑似大台人既人

我們大台是 何妖
this way sir

拉完100個發覺有1000個
拉完1000個發覺有10000個
拉完10000個發覺有100000個
・・・

幫手拆大台

拉埋 何君堯啦 仆街！
咁多證據都捉唔到何君堯
要記住 721

10個有8個核心。

佢地到而家都仲唔明，真正核心係冇名冇姓冇樣冇名果班手足
拉gphone托咩，佢只係其中一個參與咋

有300萬個喎

唔比時間你諗PLAN B，等你自亂陣腳
點算呀大台冇左

放過佢啦 岩岩坐完

就係唔敢拉議員先拉gphone呢d

可能覺得係有阻嚇力，同埋唔比佢哋出國宣傳

呢個真係快啲的返佢入去

唔好篤灰

結果和理非都係照出 一係核平中環 有幅射應該冇人會出

捉最多就係
走唔設既和理非 現場物資組 女仔
勇武反而最難捉

假如法庭仲係公正既話
佢咁樣做係冇用
如果咁都告得入既話
佢覺得可以平息到?
勇武一定會豁出去既同時
和理既人會更加接受到行動升級
要知道
黃同藍一早已經歸哂邊

比佢抖下啦

又拉一個

我地所有人都係核心示威者，
二佰萬個核心

All ro Nothing

唔關左babykingdom同香土
一日都有大台
你估真係連登同果幾條友咩

612 721 811 824 825

就係諗住拉撚曬啲勇武

有百幾萬核心示威者喎

屋企張梳化都未坐暖又入返去

聽日唔遊行都仲有大把嘢攪，唔想攪咪休息番一個週末，勇武派其實唔使驚喎，啲士氣一定可以保持到10.1同中共做生死忌喎。

講得好岩 依家最驚佢落台

唔覺佢地有咩用

我地既大台就係美利堅合眾國
首領就係特郎普
唔好忍啦
搵鳩佢啦

南韓光州事件又係拉晒啲反對派返去打

笑而不語